家居檢疫名單 原來已經一個禮拜未更新？？

上次 16號更新，總人數已經係 2萬5人

宜家真係唔知已經多左幾多倍

究竟幾時先撚肯更新呀屌你

1

10

9

8

7

6

5

4

3

邊夠人做野，等下啦

2

又話有手帶 又盛 少少紀錄都搞唔掂

推1

推2

推3

推

推4

Push

隨時多撚過7仔分店

外國返黎果啲都冇公開

避都避唔到

係 歐美爆緊 隻毒應該勁好多

仲有湖北個d

咁撚9

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

今次更新

所有屋邨都會榜上有名。梗係唔update

一定

咁多留學生

周圍都有

呢d 急做 政府又唔派人手做

唔更新=無新增個案

之前少咁多人 都更新唔切
而家咁多人 更新得嚟都已經隔離完

too long didnt 更新

政府諗緊用咩方法可以唔斜大家知狗屋爆發緊

通街都係

更新完嚇L死你呀

多到data entry都入唔黎

不如出邊個屋苑冇奶野好過
根本冇得避

同埋佢update得黎都檢疲最後一日咁知黎把撚都on99

呢樣真

有鬼用，而家最叉恐怖係果班咋咋林買機票避開強制檢疫果班，果班既總數一定多過而家受檢疫而可能唔守規矩既人。
呢堆人專等逃避檢疫，一定周圍走。呢班先得人驚，政府應該追番曬呢的入境既人去測試。

個度保守估計都至少十萬八萬人

每幢都有，唔洗更新

都有可能同埋同一座有多過幾個都唔出奇

建議真係出埋係邊層

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

廢事你發覺梗有一個係左近

好似依家轉咗599E，嗰個係599c唔會再更新

最後檢疫日期 今日

見過直頭過左

住嗰幢有人要檢疫 管理處到佢檢疫期淨返五日先知道

有無更新先？

佢冇話會公佈599E，不過周街都係

可能update 無份嘅屋邨私樓會快啲

p

信政府死得人多